其實匯豐要收皮 都唔難估到

又比中共揸住春袋 又比英國d撚樣阻住
做夾心但又食唔到兩家茶禮
亞太搵最多錢但cost最大係歐洲
智撚障

中銀呢？

根正苗紅 驚咩
佢派息中共都有錢收 你話會唔會停？

靠香港人上位, 然後死於奶共

馬後炮邊個唔識

咁都唔會估到 中共又玩佢 英國果邊都玩佢既

平保:驚閪?

全靠手足擊殺石獅

樓主sick